召喚我叫張志明

掛住你

志明

志你老母

早晨

奧厄

Btw me 戒賭了

收咀啦

掛住你 見你安好就夠了

得閒tg me

好 訓教了

早抖

志明我掛住你了

Who are you